[當年今日] 林鄭 民主黨「大和解」 率司局長等20人赴黨慶 破例捐款3萬

民主黨昨晚舉行23周年黨慶及籌款晚宴，政府換屆後今年一眾高官獲「解禁」，問責班子包括各司局長、副局長、政治助理等約20人現身酒會。剛出席完兩會、從北京返港的行政長官林鄭月娥更親自到場參與晚宴，與前特首梁振英在任內不獲邀請出席民主黨黨慶大相逕庭。林鄭與會後在社交平台Instagram上載晚宴照片